##Список использованных технологий: SCSS, BEM, Gulp

Состав участников проекта: Отрошенко Дарина, Литвиненко Андрей

###Какие задачи выполнял кто из участников:

Отрошенко Дарина(
Верстка шапки сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
Верстка секции People Are Talking About Fork.)

Литвиненко Андрей (
Верстка блока Revolutionary Editor.
Верстка секции Here is what you get.
Верстка секции Fork Subscription Pricing.

npm run dev - чтобы запустить проект.

##Технические требования к верстке:

Дан макет в трех разрешениях - 320 пикселей, 768 пикселей, и 1200 пикселей.
Макет должен быть сделан с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки. То есть все блоки/колонки должны занимать всю доступную ширину экрана (с учетом боковых отступов), и менять свое взаимное расположение при изменении пропорций после определенных граничных точек.
Все классы на странице должны быть заданы с использованием методологии BEM.
